**КОНТЕЙНЕР СВОЙСТВ (PROPERTY CONTAINER)**

Фундаментальный шаблон проектирования "КОНТЕЙНЕР СВОЙСТВ" 

Он позволяет динамически добавлять свойства классу.

Это удобно, когда мы не знаем, какие свойства могут принаджелать классу

Пример использования: ларавел модель или объект соединённый с базой данных. Мы не знаем какие поля есть в базе данных, а даже если и знаем не удобно для каждого объъкта создавать свойства основываясь на полях в бд.

Мы можем получать все данные из БД и динамически заносить их в контейнер свойств
